男人係咪打小陣飛機會死？

有時女仔剩係想男仔可以分啲啲時間比自己，但係男仔一有空餘時間就剩係識打飛機，就連有個女朋友係到都唔記得

當個女朋友擺明嬲梗，個男朋友仲可以話 呢隻gal game / h 漫/ av 新出，想睇多陣。咁樣係咩玩法？

喺

關你撚事

我兩日冇打了

之前見到男友夜晚偷偷打，仲睇埋啲變態野，比我爆左佢一穫

打飛機都好過對著你

男人如果戒到亅，我估佢直頭吾會媾女。

性係人類需求之一 同屙尿一樣咁重要
btw 感情問題 一律。。。

你應該打唔少

友誼是兩個平等者之間的無私交往，愛情則是暴君與奴隸之間的卑下交流。

男人肯同你講去左打機係好事, 因為你嘅地位同部機好接近

部機同男人黎講就似一個唔會離棄自己嘅拍檔, 佢肯比你認識佢嘅存在證明佢重視你。 如果你逼佢二選一, 你認為佢會放棄10幾20年嘅拍檔定識左頂盡幾年嘅你？

再講一個願意為你放棄打機咁唔重情重義嘅男人, 第日都可以為左其他女人放棄你, 自己諗

打機可以改成一切男人由細做到大嘅興趣,
包括孝順家人, 打飛機, 做GYM, 嘅蝦條